年年都有人屌班狀元

我比得心機讀考好D就係想將來賺大錢架啦
讀咩關你地撚事咩
頭先睇垃圾蘋果
咩狀元想做律師係為公義
下面D留言就個個屌佢為錢
唔通叫個狀元讀BBA先得呀？到時同你一齊搵一萬呀？
咁我考35分黎做乜9

睇唔過眼開post姐
利申讀E&F

年年都係 做狀元唔識講野 等比人屌到飛起

連登比例特別高，成日都ff 狀元同自己一齊做義士爭取港獨

求做左狀元要講D咩先唔會比人吊